「假設性問題」 踢波如果食禁藥，有冇用？

學術研究 ，想學野

呢個真
好值得探討

體力夠,執行到戰術已經贏左一半
我覺得有用

飲紅牛呢？

美國隻新藥係勁，但人地個後備龍識太極你都幾難入到佢波

如果有腦禁藥
啲足球智商會升嗎